# C 與組合語言

| 主題 | 說明 |
|--------|--------|
| [組合語言簡介](asm_pc.md)  | IBM PC 的組合語言寫法 |
| [微軟的組譯器](ms_assembler.md)  | 微軟的組譯器用法 |
| [微軟的組合語言](ms_assembly.md)  | 微軟的組合語言寫法 |
| [啟動程式 (Boot)](boot.md)  |  利用組合語言，建立 C 語言的執行環境   |
| [PC 上的 BIOS](bios.md)  |  PC 上的基本輸出入系統呼叫  |
| [ARM 處理器的架構](ARM.md)  |  手機最常用的處理器 ARM  |